{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024757",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10047387",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 자연을담은집펜션(22년12월신축, 독채)"
    },
    "text": "楊平の自然を盛り込んだ家ペンションは、清潔で親切な社長のおかげで、リラックスできる場所です。 新築できれいですぐ前に渓谷があるペンションで、訪問客は再訪問の意思が高いです。 ただ洗面台の大きさが少し小さいだけで、1つのトイレとドアのつかまりが不便かもしれません。 しかし、全般的に満足できる経験を提供するペンションであり、再訪の意思が高い宿です。 アメニティとしてはC2、C3があり、営業期間は05月14日から09月30日までで、利用料金は40,000ウォンです。 利用時間は入室時から21時までで、利用服装は制限がありません。 また、C1とC4客室にはお湯の費用を含めた30,000ウォンで利用できる屋外移動式ジャクジーが備えられています。 無料で利用できる屋外パーゴラも備えており、利用料金は20,000ウォンです。 個人薪の使用は禁止されています。 また、C1とC4客室には30,000ウォンで利用できるジャクジーが備えられており、営業期間は05月14日から10月末までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "楊平の自然を盛り込んだ家ペンションで、清潔で親切な社長がいるリラックスできる場所です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "新築できれいなペンションで、前に渓谷があります。洗面台の大きさが少し小さいですが、トイレとドアに少し不便さがあります。"
        },
        {
            "question": "再訪の意思が高いとはどういう意味ですか？",
            "answer": "このペンションを訪れたお客様は、再び訪れたいと思う意思が強いということです。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "C2とC3のアメニティが提供されており、営業期間は05月14日から09月30日までです。利用料金は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は入室時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "利用服装に制限はありますか？",
            "answer": "利用服装に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "屋外移動式ジャクジーはどの客室に備えられていますか？",
            "answer": "C1とC4の客室にはお湯の費用を含めた30,000ウォンで利用できる屋外移動式ジャクジーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "屋外パーゴラの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "無料で利用できる屋外パーゴラがありますが、利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "個人薪の使用は許可されていますか？",
            "answer": "個人薪の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ジャクジーの営業期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "C1とC4の客室に30,000ウォンで利用できるジャクジーが備えられており、営業期間は05月14日から10月末までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 433
    }
}